恒管仔 你問我答

問咩都得

做我女朋友得唔得

Pound 唔 Pound Of Your School？

恆管廢d定係asso廢d

Hall雞多唔多 有冇晚晚屌hall雞

宜家含大收幾多分

讀唔到大學讀埋呢D濕鳩野，好咩？

傳說黎 我都想屌

有得我揀咩？ 個個都讀恒管 唔通個個都想讀？

我就19分入去

咪又係一家親

我仔黎

Proud of my school

有冇u life

會唔會支持懷仔做評議員

讀恆大都要出來認屎認屁

想quit lingu 入恒大
利申：前IVE仔

Ulife條毛啊真係 入面好似中學life咁

翻去做你支那人啦

懷仔萬歲 有佢恒管一定好

你開 po 嘅目的係乜
你話你爆4/特別嘢都重有討論價值
你開 po 係咪想話畀人知你幾廢
讀含大都重咁不知羞恥
抵你一世揹住含大個朵

今個sem gpa幾多?

翻你個大陸做支那人 係到吠 呢到係香港
我開po關你春事 價值呢樣嘢人定
抵你成世做狗無自由

3.2

那來的自信
你開po唔關我事? 你開po喺校園台度show出來喎
重有我個名嘅原意唔係歌頌支那狗, 自己搵吓乜嘢係狩獵隊啦柒頭
所以話含大狗一啲sense都冇, 分分鐘3322都冇
一啲風範都冇, 剩係識得負皮人嘅comment
教多你一句啦含大狗: 人必先自侮而人侮之

支那狗繼續死撐 我洗咩負皮你啊 有證據先好吠出聲 你就一啲風範都無 一入黎就係到嘈嘈嘈 無品 無啲教養 你無啊媽教你定係無讀書？
教你一句
先撩者賤 世界就係多得你呢啲人 踩低人抬高自己 自以為是
利申 44444 入恒管

哪
未讀過小學？ 哪字都唔識寫？

樓主又話19分入？

仆街作多左

我話你條友無瘌瘌開你問我答做乜柒
你重好意思喺度吠?
知唔知規矩?
連登冇人話你就代表你啱?
噉啊豬啊狗都可以開你問我答啦戇尻仔?
唔知衰重好意思喺度話人冇品?
如果你係有啲特別嘢開你問我答po我得撚閒同你嘈?
新會然重好意思喺度屌返人轉頭?

你係咪唔識打中文講真？ 重？仲？
你知唔知規矩？ 請問有咩規矩 你係admin？你有份定？ 就係無人屌就代表啱 你呢啲人支那人無品我唔怪你

樓主讀咩？畢業前景如何？

含大狗自已睇吓先啦, 你就真係唔撚識字啦含大狗

依啲規矩係前人定落來, 你覺得冇問題咪喺度打5P字殘體字囉
橫掂連登都冇話唔用得
新會然重夠膽喺度吠, 人唔笑狗都吠啦

重有, 我老豆老母都係喺香港出世, 我都係土生土長
何來係支那人?
定係你隻支那含大狗先係支那人喺度屈人係支那人?

利申44444?4+4+4+4+4=19?

人如其名

正一食屎狗

M2 拎4 但我計4c+1

你係咪真係無讀書？ 比段片出黎 講個單字有咩用 但係證明係用仲 係仲好意思 唔係重好意思 5p字

直接yo佢

計m2咪20 計4c+1咪 19

你打5p字仲死撐 扮咩香港人 大陸仔扮唔到 翻你支那啦 新會然點解唔夠膽講嘢 你以為自己喺老屎忽 好叻叻豬 ？

呢到就喺一個開放平台 就喺啊豬啊狗都可以玩你問我答 你吹咩？ 新會然嘈你唔起啊？支那狗

你就真係支那狗啦
片都畀埋你
重先係正字
仲係冇遞進嘅意思
你隻支那含大狗讀多啲書先啦
你都好意思喺度吠?
支那含大狗真係冇腦過人

咩規矩你都未答 等你吠啊
有咩規矩唔可以開po
仲有係 啦 唔係瘌

噉你咪喺度打埋5P字殘體字啦支那狗
好似你依啲支那賤種先會話自己鍾意點就點, 視規矩如無物
睇死你隻支那賤種自卑得濟先要屈人係支那人

咪就係開你問我答要有過人之處囉戇尻仔
你做含大狗係咪過人之處? 同人鬥廢來講你都算係嘅

你打無瘌瘌喎文盲
喺 無啦啦喎 5p字

問你有咩規矩唔開得帖又答唔出 剩喺答乜撚嘢前人定 廢話 新會然都屌打你啦 5p支那仔

如果畀條片你都可以話冇用
噉你講晒啦含大狗
噉不如你又證明吓點解仲先係正字啦
剩係喺度話我打5p字
我就畀晒evidence,你就喺度屈我話我打5P字
你打仲字我都未出聲話你打5P字啦

屌打你老母
屌打就真係5P字啦支那狗
根本你自己先係支那狗, 重好意思屈人

睇上面啦柒頭

有冇聽過無啦啦，整笪瘌啊戇尻仔
最多我只係打錯字, 瘌字唔係5P字囉戇尻

無瘌瘌唔喺你打？ 有咩規矩啊你未答喎 擺到明喺啊豬啊狗都開得你問我答 你吹？
仲好意思衝出黎 你段片只係解釋 段歌詞嘅仲 佢用錯 因為歌詞表達還有後面嘅嘢 而並非重好意思 醒少少

點解叫卡比獸
你好肥?

無啦啦整笪瘌 唔代表可以 同音變成 無瘌瘌 繼續死撐扮打錯 錯得都差好遠喎 啦同瘌

卡比獸型 唔肥

雖然已經答咗你一次, 不過含大狗都係盲嘅, 我而家答多你一次
要有過人之處先得, ok?

注意：廣府話的「重」字，有多種音義。然而最常用，卻又常給人寫成別字的，則莫如「重係」、「重食，唔飽咩？」、「重衰多幾錢重」等等常用語中的「重」字。將「重」寫爲“仲”，出於香港娛記的手筆。不圖今日竟然通行到文化青年都依隨。

「仲」字一般解作「居中」，表示係中間嘅位置。
錯寫成「仲」，係出於香港娛樂記者嘅手筆，竟然傳到通街都係，實在可憐。
終於傳到互聯網，互聯網嘅傳播速度比報紙雜誌快好多倍。

How about u?你又點證明仲先係正字?

對於「重」字身兼zung6、cung5、cung4三音，同時堅負多個義項，會構成歧義問題，「反『仲』人士」認為只要閱讀清楚前文後理，即可解決。
重要」是指「important」還是「還要」，看了整句甚至是整段，未必可即時判別，還要經過一番推敲。那麼，把「improtant」義寫成「重要」，把「還要」義寫成「仲要」，這不是一目瞭然嗎？有何不好？這種令文字傳意更清晰、更能避免歧義的分工，是人們使用漢字時，按實際需要而產生出來的。

有咩規矩你仲未答喎

邊棟building有common area溫書？

噉咪即係仲係錯字囉?
我講緊正字, 你就話我冇source
畀咗source你就搬龍門話方便
噉你玩撚晒啦?

我喺#47咪講咗囉
你自己選擇性睇我阻止唔到你

M build d build 都有

邊隻眼見到仲喺錯字 傻左

重有..... 表示還有的意思
仲好意思 喺約定續成 仲好 並非要表達還有的意思
所以該以用仲 而非重
你對啱詞語撘配先好 唔好用第二堆唔太相關嘅字 去推另一個詞語

「仲」字一般解作「居中」，表示係中間嘅位置。
仲根本就冇還有, 遞進嘅意思
唔係錯字噉係乜?
想問你係咪盲嘅?
人哋依句說話嘅前設就已經assume仲係錯字, 只不過希望以仲字來區別
唔該你練吓reading先得唔得?

重有, 你連字都唔撚識隻
係=是
喺=在
加咗個口字就啱咩? 學吓中文啦
今次又使唔使畀source你?
龍門任你搬, 又要屈人打5P字

樓主唔好撐啦 柒左就收啦 個重字嘅正確寫法係重唔係仲呀 係而家d 人寫撚錯曬當係正字

係咪開post話俾人知自己有幾廢 得19分 上唔到大學

無瘌瘌？ 你邊到學中文 教得你咁好？
約定續成啊 仲好意思 嘅仲何來要還有 遞進嘅意思啊 你明唔明？
你話 重有咩 重有乜 重要點點點 啱嘅
但仲好意思 唔係用 重 明未？
根本仲好意思一直都講緊 你無啦啦彈堆唔關事嘅嘢黎證明 重有 做乜春

你又眼殘 重有.... 重要 .... 遞進意思無錯
講緊仲好意思啊 明未啊

自己睇翻啦 眼殘 一直係話 仲好意思
你就走去講 重有 做乜撚九唔撘八

睇到？

冇野好問

我咪話咗我打錯囉
我柒咗我肯認
唔似得你喺度死頂

重有還有既意思, 但仲冇
想問"仲好意思"係咪即係"中間好意思"?
你依個example係咪想曲線話自己錯?

噉你又好好? 攞forum來做source?
係咪恆大可以用forum做citation?

約定續成? 你不如唔好再出聲啦
你每回一次你都自暴其短
論口語你又唔識, 係同喺又搞錯
論四字成語你又用錯, 約定俗成啊戇尻仔

約定俗成 打錯我認柒一獲
唔該 話明約定俗成 仲好意思 連住睇
唔係單單睇 仲 一個單詞
你自己上網查下有無 重好意思
比個例子你
以「安詳」為例，不少人以為「詳」字只有「詳細」、「詳情」之意，難以與「安」連詞，結果將「安詳」寫成了「安祥」，以表示「慈祥」、「和善」。其實，《說文》云：「羊，祥也。」古時以羊象徵和善與 相對「安詳」，「安」、「祥」合寫，似乎在詞義上較容易被普羅大眾理解及接受。如香港大埔、台灣新北市新店區、新加坡牛車水區等均有「安祥路」，新加坡還另有「安祥山」，日本愛知縣安城市則有「安祥城」，可見大眾早已接受「安祥」一詞。